如果我而家喺鹿兒島，咁點返香港？

本身3月10號返，但班機已經取消咗

搭さくら/みずほ返大阪上機

做港豬就預咗啦

內陸機去大阪東京

坐郵輪

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

ANA有遊客飛
11000 yen落東京之後轉翻香港

去大阪

頭都痕埋

冇架la

玩多陣先啦

去關西轉飛香港啦
趁早